Ejecutar install.sh
install.sh: Instala las librerias i ejecuta todo lo necesario.
run.sh: Ejecuta el programa.

Si hay algun problema instalar las librerias de manera manual.

requirments:
- python2
- beanstalkd
- beanstalkc
